拳擊同足球訓練方法係咪類似或者一樣

你老母臭晒

唔明，要圖同片？